有咩漫畫好睇

冷門
有10話以上
唔要gay漫

鋼之煉金術師

來自深淵，可愛治癒漫

神槍少女

地獄樂
咒術回戰

刀劍神域

魂環

噬謊者

魔人偵探

Komi san

王者天下

簡重

漂流武士

孤高之人
約定的夢幻島
響~成為小說家的方法
倫理課堂

衝鋒21

貓與龍

荒川爆笑團
魔女的婚儀
十罪
blood lad
化子與偵探
黃昏少女
浮士德夫人
櫻花綻放症候群
散人左道

以上係近一年左右睇嘅 全部都已完結

樓上有幾個係唔係唔知咩叫冷門？